「召集」考CRE試後討論區

皮已收
一份難過一份

想問下apt test，number第一題
13 3 10 -130 係點解

on9仔 apt test由尾做上黎是常識吧